學生組織今早20院校門外派港獨傳單

「香港民族陣綫」今早8時許在facebook表示，與學生組織「學生動源」，今晨於港九新界約20間院校門外，派發播獨傳單，表明「要將獨立呼聲傳遍校園」，包括元朗一間津助英文中學。學生動源則指，沙田有中學生自發於校門派發港獨傳單，希望將港獨聲音「打入校園每一個角落」。

陣綫指，自本港陷於內地「匪手」以來，民生、法治等範疇無一倖免大倒退，學界受洗腦教材荼毒甚深，內地人更來港搶奪學位，「作為香港未來的主人，學界更應切身體會到，只有香港獨立才有未來可言」。

中學都叫院校好似有啲奇怪
可能我唔識嘢

支持民陣

中學都叫書院好怪，可能我唔識野